[非主流運動系列]【閃避球世界盃】港男隊邀請賽挫南非奪冠

【體路專訊】2018閃避球世界盃周五（3日）假紐約麥迪遜廣場花園開打，香港男子隊雖然未獲參賽資格，但獲邀出戰同場舉行的世界閃避球邀請賽，最終更擊敗南非取得冠軍。

好似冇咩人提過，所以想攞出來講下

呢幾年既香港運動員其實都幾出眾，無論係主流（單車，劍擊，羽毛球）定非主流（跳繩，閃避球），都有唔錯既成績，但就好似冇乜人知。

相信大家都有玩過閃避球，我相信大部分人都係一玩就愛上，但係點解大家都冇繼續玩落去，明明全世界都有人玩，原因就係冇人大力推廣（傳媒，政府）

香港傳媒可唔可以大力d宣傳下一d非主流而又出眾既運動，香港地方細而又唔係個個都中意玩足球同籃球，令到一d起其他運動領域度有潛能既人遇唔到岩自己既運動，間接抹殺左佢地既潛能。

比多條片大家睇第二個玩法來

可以見到真係鬥智鬥力 一d都不遜於主流運動

場地限制細同只要一個波就玩得
多人 少人玩都得

btw要讚下HK01 因為得佢有講呢件事

不嬲紅底媒體報導本地體育都積極過啲所謂民主大報